[DGX團隊] 最新消息: 已處理緊侵權版, 推返有用post, 各平台都會盡快上返架

關於侵權版 團隊已處理中 我亦reported.

我地首要處理其他正經野先,
btw 之前spotify&apples 下架既技術問題
spotify已經整好左 , apple果邊仲聯絡緊
應該都會盡快上返架 感謝大家支持
(的確之前係只落左HK/大陸區, 其他地區係冇影響)

另外仲有新歌

抄襲版俾人慢慢笑下先 慢慢port啦

幫手twitter推下英文版

聽日要全球唱

我地資料頁:

推返有用post

勇氣智慧永不滅
願榮光歸香港

支持！copy strike所有抄襲既垃圾！

Push

一鳩大推

推

希望你地開番YouTube ad 同各種廣告
籌集資金做更多好野

Pish

其他相關po沉
睇呢個就得
推返行動po

立即普選 否則攬炒

支持你地！！
多謝你地

另外好似都好多人未聽過中文march版

支持dgx巴打

好 幫手

口講反暴力 一邊抄襲 強姦創作人

推 告撚到佢哋冇咗首歌

辛苦哂!
大家今晚見

支持DGX巴
你哋要加油啊

Dgx巴 仲有呢條fb post都要report!!

不如教下點唱英文版 Our voice grows evermore 呢句

其實唔難

多謝晒努力

push

講真唔需要太在意

小學生都識反擊何妖首翻版歌啦

Report到佢仆街

up

支持！

有無人back up起何妖條片? 條片好有用，可以剪頭剪尾，然後再諗點發揚光大

其實 剪走佢個抄襲版聲 crop走字幕 加返我地原版聲落去
send去大陸

革命先鋒何妖

moov會唔會上架

支那DNA 淨係識抄

辛苦哂團隊

騎劫番佢呢隻

《真。珍惜香港 這個家》

不必怕，不畏强權下的濫捕
在我港，望硝煙正高
在那罪孽滔天的建制内，
讓這火為我蒼生舞｡

權貴幫，牆外看，把市民當糟糠。不理褒貶，奴性盡現。
無懼怕，無後退，讓我時代革命！沒作犧牲，别妄想得庇蔭。

(以下重複旋律，如用廣告中嘅短版本，就跳去最後－段"和你飛"結尾)

箭在弦，借問誰曾站起捍衛，
令政府敗退得徹底。
願那勇武之獅吼遍天地，
盡破這惡魔的詭計。

全政開，容自决，這訴求沒法擋。不再出聲，便要絕望。
和你飛，陪你闖，要自由現我邦。普世之聲，你我一起見證。

覺得唔洗
佢首歌又唔係好聽

好唔好聽都冇需要用...
佢整100首我地就要玩100次咩

P牌支持

推
多謝dgx

612 721 811 831 新屋嶺

Positive!

要告班仆街隨時眾籌

Spotify 咩事

技術問題 已解決 等上返架就得

加油

721 811 831

幾時上moov

加油dgx團隊！
告撚到佢地仆街

Push 繼續report

support！
記得係twitter不停推po呀！！！

支持

不推回覆其實係用係自己個post

藍絲真心on9
你估維尼聽到會覺得你唔係支持緊首歌咩
有黨歌你唔唱 唱香港國歌

Moov 仲未有

其實佢同二次創作分別係邊？我對其他改歌唔反感，但都知當中其實應該涉及版權問題？唔想嚴人寬己，好想可以名正言順屌何妖無恥抄歌。

佢地唱多D好呀!

快D記熟個旋律, 淨係首曲已經好易入腦, 不論黃藍大家唔記得歌詞都識得啍, 一聽到有人唱就會有共鳴, 好快就會耳熟能詳, 成為全體香港人的國歌.

真係要多謝何妖的nice助攻!

d藍絲邊有版權呢個concept 架

睇佢有冇利申引用邊首歌即係有冇落source
有嘅話=二次創作 冇嘅話=抄？

利申冇click入去睇過

其實係上緊 應該冇問題
只係MOOV一向排好耐

賺Youtube錢，我哋一蚊唔使出

何以要抄襲又咁流？何某令眾人亦憤恨
唔推 佢就沉
又老翻 忍夠
個柒頭 死𠃊咗佢

好想推 如果P牌仔推得郁

快去report何君妖個YouTube 盜版

諗住收番何妖佢地幾多錢

何以 這土地 有黑警
何以 令市民 掉性命
攜手 抗極權 垃圾聲 聽夠
對濫權 必須追究

何以 這黑警 像癲狗
何以 偽博士 像個阿茂
何妖 喪病狂 又共匪幫 緊扣
對市民 天天毆鬥

掉那星 墮落奴才 太賤
埋沒了 這賦與天良 做老千
對極權 齊來用正氣 齊來用探究
更智 更勇 踢爆荒謬

黎明來到 要拘捕 死黑警
同行兒女 為正義 懲賣港賊
人權民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光 歸香港

Yes 我地幫手spread

原來開唔開ad你地播都係要睇ad

咁同唔開有咩分別?

告埋何妖侵權

dgx巴加油

抵鳩死

Ho ball

可否加字幕🙏🙏英文差聽唔到唱咩😓

實際上係冇分別，但係原版權擁有人有權 ban

仲有好多未 ban

環時話 愛國支持警察既年輕人COMPOSE呢首歌...

人無恥，則無敵！

英文版真係有啲難唱
要多小小時間訓練

Spotify 仲未上返架

dgx巴打登記左版權未
一陣俾何妖登記完告返你轉頭

你仲唔REPORT

巴打不如開眾籌係youtube賣英文版嘅廣告
等多d外國人認識首歌

告鳩翻何妖

加拿大 spotify未見有

推一推，希望快啲有番